有冇做gym既絲打？

我通常做plank先，之後啞鈴chest fly + 推胸 (做3set 每set 15-17下)
之後做下sit up個d
其實每次去都唔定
你地routine係點？

通常我做20下引體3組
100磅腹肌4組10下
深蹲220磅6下4組
最後埋尾70磅pc肌
咁樣效果幾好

新手想問各位絲打一開始有冇跟PT
如果冇嘅話應該點set workout routine

女仔嘅話 建議咁做
一 推(胸,三頭,膊)
二 帶氧
三 拉(背,二頭)
四 帶氧
五 腳(大小腿,臀)
六 帶氧
日 腹

一三五日 分6-8個動作 每個動作做4組 每組8-12下
每個動作之間休息3分鐘

你係絲打?

屌你地老母啲大隻佬都無你地咁撚講究

做咁話女仔

我係巴打, 但我見到有個女仔每次都做帶氧30mins >拉背>下背

參考下

點樣操腹肌最work?

注意飲食
雖然每一個部位都講求依樣野
但腹肌尤重依樣野
練 跑多d步 sit up 身體脂肪小左 再配合飲食 就有中間果排 要練埋側邊最好玩機

Tg grp

yes

一齊做？巴打

想減番十磅八磅 唔想有肌肉
淨係去玩跑步機係咪好on9
今年九月影pre wedding 想減下啲脂肪

唔小女仔一開頭都係咁

你知唔知女仔係好難有肌肉

呢度

咁齋跑會唔會減得慢啲？或者有無咩建議我可以玩咩？
我打算下星期join waterfall

其實肌肉好難有
絲打唔好想太多呢個問題

拉背即係用邊部機？
利伸 新手

做前做黎拉根就得 好似係

我主要做腳多

on99 查家宅咁，衰過d猫義工

練橫d個背, 條腰睇落會突出d

我已經38膊
係咪唔需要再玩呢個？

覺得夠做下腳囉, 女仔屎忽有肉很多仔昅的

做腳係咪淨係squat?

我都做深蹲加腳 同舉啞鈴收手臂

如果之前有做開減過又肥返，有去做gym想7月前減到40磅做咩最好效果 一星期有3到4日做

舉過一排
覺得都冇咩效果

女仔做gym好撚正

主要係squat囉 , 想邊個部位有線條d, 咪做返相對動作(呢句好廢)

減肥一定係做帶氧, 不過負重可以增加肌肉,即係每日所需既熱量都會增加, 減完之後冇咁易反彈 , 最快既減肥方法就係帶氧+負重+控制飲食三管齊下
控制飲食唔係叫你唔食野, 食d少糖少油 or gi值低既食物, 情況許可可以少食多餐, 一日5,6餐隔2~3個鐘食一次, 食到岩岩好飽肚就得

自從做左gym, d瘦猛猛, 筷子腳既女仔就睇唔上眼

想減40磅
睇過一休，都係諗住做咗負重之後先再做帶氧
同埋會打泰拳
我覺得磅數已經唔重要，係體態問題
不過驚康文署個啲太多人
同埋幾年無去會唔會無咗record

Deadlift都重要

唔會

唔該曬，聽日行過去睇下先

想問下大家如果做gym聽歌
係用手臂帶加無線headphone
定手臂帶加有線headphone?

運動都有咁多
另外梗係由飲食果度入手啦

其實女仔做會唔會太難?

一休既減肥觀念唔錯，飲食個類
不過動作真係唔好跟佢
教壞人

我淨係睇觀念炸
之前好似都有人話佢動作錯